[又係LongD] 結咗婚，後悔中，可以點

我唔過去佢又唔返嚟，日日對住個mon拍拖，是咪應該及早離場

當初無溝通清楚就結？
襯而家問題仲有得救點解唔大家講掂佢？

利申：long d一段時間 月尾結婚 另一半願意放棄個邊生活返來同我一齊過生活

離婚

我好愛佢，但我承認，當時決定結婚係一時衝動，我冇諗過我會適應唔到自己一個人嘅生活 因為時差，想同自己鍾意嘅人講句嘢都好困難

雖然佢可以返香港揾工，但始終喺外國發展空間大好多，我去到嗰邊又揾唔返一份好似宜家咁鍾意嘅工

LongD都唔緊要，但問題係我覺得我對於佢，根本可有可無 就算我去探佢，佢寧願上連登都唔同我講嘢

我連連登都比唔上

無錯 結婚係需要一刹那衝動 但婚姻係一世
其實你兩個唔搵個平衡點 真係好快玩完
Long d 對我黎講 我係好抗拒 但當初為左俾對方追夢 所以我忍
當然有經歷過冷淡 認為無得再行落去既時候 想放棄
最後同對方講 對方都理解 同取捨 決定嫁俾我 同我一齊努力生活

兩個都香港人？

多謝巴打

係

介唔介意講下你地做邊行呀？ 其實兩個人總要有個人要犧牲多少少 感覺你地都唔係咁願意

兩個都唔係做commercial，大家工作唔係為錢，所以先唔想放棄宜家嘅career

其實對方可以返嚟，只不過喺香港發展對外國差好遠，我都唔想佢返

我依家個situation 同你有d 似 都係結左婚同有選擇會唔會放career 係第一位嘅問題 比我我會選擇去做自己中意做嘅野 可以去其他國家做野 攞經驗再番去一齊 因為一直long d 見唔到尾都唔係辦法